其實咁樣帶倉鼠出街work唔work?

如果係真實
一早走鼠

係

一定唔Work 啦
不過我試過帶隻鼠去公園嘅草陂上散步
一定要睇實佢 唔係就回歸大自然